{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 신호점 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは18:00以降から可能で、チェックアウトは12:00以前までです。 - チェックインは23:00まで可能で、レイトチェックインの場合はフロントまでご連絡ください。 - 親と一緒の児童は宿泊が可能で、5歳未満のお子様は1人当たり無料でご利用いただけます。 - 人数を追加する場合、1人当たり15,000ウォンが追加されます。 寝具の追加は1セット当たり10,000ウォンです。 - 朝食を提供し、メニューにはトースト、カップラーメン、ゆで卵、イチゴジャム、バター、飲み物などがあります。 - 1階ロビーラウンジは07:00から09:00までご利用いただけます。また、A1ETHIOPIA BLANDを無料で提供しております。 - 洗濯は独自のサービスで利用でき、20時以降に利用でき、乾燥機も利用できます。 - 駐車は無料で利用でき、無料Wi-Fiも提供されます。 - すべての客室は禁煙です。 喫煙は別途の屋外喫煙エリアで可能です。 - Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00以降から可能で、チェックアウトは12:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックインの場合はフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、親と一緒の児童は宿泊が可能で、5歳未満のお子様は1人当たり無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合、1人当たり15,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は1セット当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食を提供し、メニューにはトースト、カップラーメン、ゆで卵、イチゴジャム、バター、飲み物などがあります。"
        },
        {
            "question": "ロビーラウンジの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "1階ロビーラウンジは07:00から09:00までご利用いただけます。また、A1ETHIOPIA BLANDを無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯は独自のサービスで利用でき、20時以降に利用でき、乾燥機も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。喫煙は別途の屋外喫煙エリアで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは統一されていますか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 470
    }
}